深夜了 lihkg人流仲係高過高登好多倍

要睇人流幾多好簡單，睇下啲po有無人回覆。

依家2:34分 創意台5分鐘內有回覆既post有18個

再睇翻官方高登，創意台第二排得高既post係7分鐘前回覆 最高個post都係4分鐘前先俾人推上黎。

階段性勝利

痴線呢個post30秒前 ，真係好快

附送yannybb照片一張助慶

要保持住

仆街自爆左

輕鬆自爆

唔好起我底啊 我愛lihkg

呢個要推

唔好推 放過佢 好無？

算啦 放過樓主啦。佢都係一時唔小心

唔好推啦

Push

支持各位唔好推

放過佢 無心

點會有人咁on9自爆
借刀？

見你po yany bb出黎就放過你唔推啦

算啦算啦

真係停啦，真係唔好推啦

唔好再推啦你地

好啦好啦，唔推啦

比次機會佢啦

算啦 唔好推啦 咁夜 係時候要訓

lihkg第一次起底

好溫馨

算係第一位自爆 ?

寫入歷史

一留言就即出 回既意慾增加左

係咪借刀
樓主唔講既話
仲可以兜返話係佢d fd

有撚用咩 又唔係真人icon private埋既話比埋名你都冇野睇啦

大笑左

打手係HKG收曬工

係咪借刀 講咁耐相呢 無ig呀

輕鬆留名

2憶

好撚正常姐

兜反而仆街

億

自爆助興？

各位放過我啦，最多po多啲yannybb既相比大家

大家放過樓主

唔好推啦

點解要自爆

你估我想架咩

你地唔好再推啦 放過樓豬

好啦

夜啦 唔好再推啦

唔好推喇 樓主咁支持lihkg

好啦，真係唔好再推啦

高級借刀

Pish

見證lihkg第一單自爆

岩呀

你地唔好咁啦

唔推啦唔推啦

推

唔多講
推一推以示呢個壇仲有人芒緊

嗨

你好呀樓主

大你唔知幾多億

屌 痴撚咗線

屌

點解之後 ,45? 唔係應該尾數上黎3個數字先一個逗號咩

對比下兩邊創意台最後回覆時間

算啦，唔好再推啦

可以訓係張床度用電話順暢地回post，官方app撚做得到 呢邊又順又快，自然多人唔願訓繼續用

2億人 早洩造數都造真小小喇

an boy 黎埋仲得了

出一分力 推

唔好推呀

大家唔好推呀